A-le na-s-gi du-do-v go-hi-yu-di ge-sv nv-tsu-li-s-do-ta-nv na-s-gi du-do-i u-li-ni-go-hi-s-ta-nv hi-a a-s-ga-ya, na-s-gi tse-tsi-go-wa-ti-ha a-le tse-tsi-ga-ta-ha; v-v, go-hi-yu-di ge-sv na-s-gi u-tse-li-ga hi-a u-no-s-dv-ya nu-wa-ne-lv i-tsi-ga-ta-hv ni-ga-dv.
